保守估計錢大媽市值起碼超過50億美金

不賣隔夜肉

希望錢大媽可以上市

豬肉界既阿里巴巴，騰訊，蘋果

錢大媽下海不上市

衲弟成日幫佢做pr

老衲幾時都咁精警